# ออกอัพเดตรองรับการแชร์บนแล้วInstagram iOS #
ออกอัพเดตแอพบนเวอร์ชันใหม่โดยรอบนี้เพิ่มความสามารถในการแชร์ผ่านแอพและแอพอื่นที่รองรับการแชร์แบบบนโดยผู้ใช้ที่อัพเดตแล้วสามารถกดบนโดยการแชร์ภาพไหนก็ได้ในเครื่องจากนั้นเลื่อนไปขวาสุดจนเจอตัวเลือกว่าแล้วเลื่อนหาจากนั้นให้กดเปิดก็จะมีเมนูโผล่ขึ้นมาในตัวเลือกการแชร์บนสำหรับการแชร์ของผ่านบน
จะทำได้เพียงแค่ใส่แคปชั่นแต่ถ้าจะใส่ฟิลเตอร์ภาพต้องเปิดแอพขึ้นมาที่มา
Instagram iOS Photos native iOS share iOS More Instagram Instagram iOS Instagram share sheet iOS The Verge 